（求交換）想換2盒成人bfe, pfe認證口罩

德國酒精消毒噴霧150ml x2
德國酒精消毒搓手液50ml x6
以上全部換2盒50隻口罩

屋企兩個人，做服務業，手上得返幾個好快頂唔住。

有意

打機台

加500比你